DMC 5 係咪史上最好動作驚？

目前應該就無驚既戰鬥系統超越到，一隻game有三種各有特色嘅戰鬥系統
易學難精，新手又啱玩，挑戰極限又得
劇情雖然好普通但派足晒fan service
只係枝槍有點廢

忍者外轉2 先至係最強嘅ACT GAME
如果爛面佬冇離開Tecmo
NG一定長做長有，成個系列而家比早死小弟玩死咗

你名打錯
NINJA GAIDEN II

冇xbox

手殘

忍者外傳2

史上最好 問過我大KH未

on9樓主
隻狼先係囉

枝槍廢先有動力用劍同連技
好玩但比起DMC3小好多解謎元素。
賣肉game +1分 =8.5/10

如果單輪動作同戰鬥的確係
但佢劇情係幾差，場景好普通同唔多變化，場地嘅機關又少左，最重要係boss戰都麻麻，無咩邊場係覺得刺激震撼
同整體嚟講3代先係最好， 只係年代久遠個戰鬥同動作會有一定差距
如果三代重製用返五代嘅戰鬥系統
應該係史上最佳動作遊戲

係，好多boss都係致敬三代。
係我心目中DMC入面第三代先係神作。

係 當然玩嘅時候真係好震撼 各方面都好好
五代玩完淨係覺得個戰鬥系統好正
其他就好普通，真係得最後打維吉爾嗰場先有啲意思

當年

爛面佬離開Tecmo咪又係整垃圾
日本果啲所謂名製作人根本就係笑話,偶像化自己搶哂成team既功勞
獨立咗既有幾多個整到第二隻代表作

kh3 差咗

個故差咗/1999咗 動作元素keep住高水準
DLC大滿足

打唔蠃

邊隻

dmc5 nero個個系統估唔到會有咁大突破
當年4佢都係黎黎去去都捉人好單調
但5已經變到好似dante咁多元化
雖然撳佢d charge有時會撳到手指都攰

fans表示冇解迷好唔慣

㩒撚到抽筋

畢幫世界一

細個冇玩過忍者外傳
係上年XGP有得免費玩黑先補返
到今時今日都覺得佢套系統獨特又好玩
求吓隼龍咪淨掛住同囡囡打拳返黎做忍者啦

soulsborne其實唔算動作驚

叉槍 叉機械手 又要捉exceed timing 又要用鬼手拉人